最近係咪有喺港島ge巴絲想搞展覽？

我行過回收站見有叠野比人擺左喺度想回收
但我見叠野全新ga wor

係咪漏低左？

定係俾屋企人靜雞雞掉左？

any肥，我幫手keep住先

原來死線係10月1號！

何以 這土地 淚再流

推

真係冇？

你聯絡富德樓14樓 ACO 佢哋有機知咩事

點撚樣呀你